上海振華重工商船遭海盜登船襲擊 14名中國船員被綁架

綁返14人

雖遠必誅?

登船的海盜

戰狼

仲唔大國勃起，拿拿臨展示軍事實力

啊，唔記得左，解放軍連咖喱佬都唔夠打

海盜你咁就唔啱啦
記得收完錢之後要撕票

用12個去換?

呢個年代仲有海盜

剛剛出精打死咗螞蟻
未回氣
不了

放心，班海盜實白做中國人條命唔值錢

叫做積下啲陰德囉
為人民除害呀嘛
就算做海盜都要做一個高質素嘅海盜

大家都是垃圾 唔洗分

出動戰狼救人啦

不嬲都有

廢JER

未必之前索馬利好像有比
面子問題應該會派摺被軍去交贖金順手拍條飛機片
扮打海盗勇救人質

黑煙號過去要帶幾多個尿袋？

之前套《紅海行動》打海盜唔好威個咩，係時候出手了

savechina14